推到salon de pro同方中信割蓆換代言人

邊緣化所有藍屍

後生仔都唔用Salon de Pro 佢驚閪咩...

呢條死藍屍個心同佢啲頭髮一樣咁黑

仲有其他色嘅染髮產品？

有無facebook link

係wo仲以為佢得美源髮彩咁白變黑

搵到個得78人like嘅page

呢個牌子係咪花王？

你唔講都唔記得佢有份代言睇親都係曾江

識有後生仔用 同埋後生仔可以叫老豆老母買第隻嘅